新一代中文+英文名唔撚識讀

前日朋友生個b,叫犇槑,英文名叫Zaccheus。依家d父母痴撚線

牛牛牛呆呆

等睇有人叫龘靐之類

懶係野 玩鳩自己個仔

以前笑d人英文名改zero,one, sky, oxygen, sakurra ,依家10後英文名讀都唔撚識讀

牛B

點讀

第時實比人叫呆呆

唔識讀 索性叫牛呆算 有邊讀邊

個名有乜意思？

支那蝗先會改d咁嘅名

佢話突別,肯定全世界冇人用,所以咁改

遲d 可能周街都係激烈的海膽

改個大部分人都唔識讀既名真係痴撚線

見過牛犇 金鑫 依啲咁既名9成大陸人 btw:犇讀奔

犇槑 讀 奔霉

賓妹

一諗起班腥港小學雞大大聲讀佢個名就覺得正

饕餮

戇鳩都冇人用啦屌佢阿媽